炮台山沐足城 — 福建竇

據聞老細係北角天后附近都有好多沐足中心。
講真，好多師傅廣東話都未識講。
人足麻煩打去入境處話懷疑有人持雙程証非法來港工作，同我掃哂北角炮台山天后D中式揼骨場！

機場見

[Reddit 文宣]

[地鐵站放催淚彈]

地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

推

執海關，眯下有無黑工